其實唔課金都好襟玩丫

我逼自己要拎晒d紫幣先玩下一關

所以我而家仲卡左係1-1

仲未玩1-2

強迫症毒撚